聽hip hop既入黎

分享下最近聽緊咩歌
只要係hiphop 咩分類都得
歐美、韓國、香港都得

desiigner

香港 dough boy

韓國 osshun gum - osshun waves

韓國 no:el - without u

yo 我地今日好齊人
係晒studio就好失魂

Kendrick Lamar i

1, 2, 3 and to the 4
Snoop doggy dog and Dr. Dre is at the door

King Kendrick
The heart part 4

Me

好串，有無人知佢邊個？

推post